英雄

Badiucao's name is a pseudonym adopted years ago, when he began posting caustic political cartoons lampooning the Chinese Communist Party online. He was quickly banned from Chinese social media and forced to operate outside the Great Firewall, China's vast online censorship apparatus.

唔止佢一個
有去嘅大家都係英雄